找錯錢會唔會比返收銀員

話說今日喺Ok入錢落八達通，畀咗張500蚊 同個收銀話講入500，嘟完睇埋餘額諗住走啦 ，個收銀好快咁畀張500蚊我 ，之後即刻收下個客啲錢
我猶豫咗陣，最後都係畀返啲錢收銀

而家諗返都係覺得有啲掙扎，諗緊當時應唔應該畀返

如果係你會唔會畀返啲錢收銀

唔畀 佢找錯錢係佢on9 點解要畀返佢
畀返 人吔都係打份工啫 攞咗啲錢人哋都自己畀返 好慘

咁就乖啦

500蚊姐

我都試過類似經歷
去找換店兌錢，俾咗幾千蚊港紙個職員
佢將果幾千蚊夾埋喺我要兌嘅錢入面
有掙扎過，但諗人哋要填翻條數可能白做成個星期工，最後我都翻轉頭俾翻人

唔少巴打都會畀返
身邊唔少人都話唔會畀返
話當自己賺咗

我身邊有啲朋友都係咁諗
覺得唔係偷唔係搶，係個職員塞俾你點解唔要

俾返人你就係做左好事，個人都開心啲

5000呢？

500應該有一日人工
樓主

次次都畀返人
次次都有少少後悔

一定畀返，服務業已經好撚慘，仲要嗰日，甚至嗰幾日都白做嚟賠錢就慘上加慘

道德上會比返人，但心理上好想自己袋。

如果條數7仔自己食有可能唔畀返
但員工自己食就一定畀返

以為講幾蚊 10蚊以上唔駛諗點都比

呢度唔係廢老論壇 廢老多數唔俾

如果收錯 個員工唔係賠返$300就得咩

找多幾多賠返幾多架

法例話員工最多賠$300 唔包呢樣野

我都覺 500當然係好少錢，但係當如果 數額去到好大嘅時候難免真係想攞走算 有時都覺得自己咁諗幾自私

你身邊個班冇同理心，將心比己啦

比，人地要賠返出黎好慘架